[街頭文鬥App] 招整合 警察濫權實錄／721上環元朗時序表

話說星期日行行下有個淨係睇CCTVB嘅人嚟挑機，去咗平行時空咁，又話示威者暴力打狗在先，又話警察好慘

一時間想反駁揾片比佢睇，但一時間上網啲片同圖又好亂，一個月前612啲片又開始沉哂底。

參考咗香城online

用Template整咗個簡單Web App，唔使裝，好似呢個咁：
Edit Google Sheet 就可以update 資料，仲可以砌時序表，出街有人挑機可以即刻開link開片等佢無聲出

入group放低Google account討論

DEMO

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推

Pish